男同事走理黎同我講 太尷尬了

佢話見到我這處走光
叫我小心啲
話如果被其他男同事見到
影埋相放上網就唔好啦
佢又叫我以後著得密實啲

佢平時很少講說話十分沉默
印象中佢只同我打招呼幾次
今次他咁主動提醒我
是不是代表佢對我有好感才關心我

一定係啦

露左條J出黎?

可能見到你走光，太影響佢做嘢

利申:真絲

乜撚野叫走理黎呀屌你

男人老狗走光緊係同你講啦，咁撚嘔心

善用起底功能
樓主多重身分